四個特首任內都有大型示威反對佢提出嘅議案，唯獨曾蔭權無視市民反對，堅持己見讓立法會通過撥款興建高鐵，最終中共就要害佢報復

董建華：撤回23條，保安局局長葉劉淑儀問責下台
梁振英：撤回國民教育，但暗地裡搞普教中
林鄭：暫緩修訂逃犯條例並疑似向香港人道歉

你想講咩？

我觀察到嘅奇怪現象
懷疑中共領導人有精神病

點解個標題可以咁長